戴口罩的重要性

香港人唔好咁健忘plz!!!

戴口罩
戴口罩
戴口罩

每日都係全民口罩日
唔係口號來
唔係淨係發夢先帶架
出街都要帶！
未完架
政府仲可以推蒙面法

得我一個仲帶緊

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

請入來下載更多文宣！

「沙田柚急入」

明天見

推 我都仲有戴 手足加油

黑口罩邊度買

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書